#Backend Express js

##installation

1. git clone git@gitlab.com:lvndardhana/backend.git
2. cd /backend
3. hapus package.lock.json dan yarn.lock
4. jalankan npm run installl atau yarn install
5. untuk menjalankan aplikasi gunakan npm run dev atau yarn dev
6. port default adalah http://localhost:5000
